手機嚴寒環境生存秘技

講到尾，部電話隨時仲弱過人類，不過無計又真係驚凍

如果必須要將手機放在室外，就可能需要購買特製的防寒手機保護套，這些保護套擁有夾層，可以做到防風防寒，不怕手機被凍傷。專家亦建議不要在嚴寒環境下為智能手機充電，Apple 亦警告用戶在極端低溫下為 iPhone 充電，有機會造成損壞，所以還是在室內較溫暖的環境下才為手機充電比較理想。以 iPhone 為例，Apple 表示手機的正常運作環境為攝氏 0 至 35 度，不過當關機後，手機則可以捱過攝氏 -20 至 45 的溫度，所以不想手機在嚴寒中受損，或許關機會是最佳的方法。

擺係個春袋下面

係香港，過熱會唔會實際d，其實好容易過35度